請問有無人係建造業議會做緊文職

如題

巴打做緊？

唔係丫
就係想知有無人做緊
有野想請教

屌 幾時先開返啲堂 差兩堂味上完

我見佢成日請人
其實有冇伏㗎？

係啊
所以就係想知有無人做緊

巴打咩background
之前讀U既時候做過另一間類似性質既 不過係法定機構既pt
個次經歷都幾伏下

做開CS 見佢請人想試下
點伏發？

Degree

人事閪 老忽忽好多又串又閪
PT都恰唔係應該係專恰PT
好似要服侍佢咁 望到啲full time啲工作模式都覺得麻麻 星期六日都要開 每個同事輪住做
但星期六 日 通常得一兩個full time同事
有咩突發事要自己搞掂佢啦

做過佢facility management個team
超伏 做左5日走左

人工高唔高啊？

兼職教，算唔算文職

我個陣Officer 24k
點知一問SO 都係25k

工作唔緊要，人閪先惡頂！

全公司都係西

幾時先有得上堂呀，二月報完俾左錢而家都未上到

我都唔知

咩文職?

Officer, assistant 個啲

巴打諗成點

咩部門？

做過一年

之前有個位係Procurement嘅Assistant Officer 叫我in，後尾有其他offer又見佢翻工地點同我屋企好遠就冇去到in
睇完上面啲comment 都冇後悔之前冇in

睇咩部門，不過overall 個文化都係西

Office返個時間已經長人一截，8:30-18:18，但我入去時個HR到簽約個陣先講
人工都算偏高，但得12個月糧無bonus,所以其實係攤返開俾你

OT就睇你返邊度啦，觀塘head office就多數仆街，九龍灣同香港仔就應該好d